巧合，同一日有兩個姓趙引起連登熱烈討論

巧合，同一日有兩個姓趙引起連登熱烈討論。

時事台有姓趙女生車禍台引發熱烈討論
動漫台有火鳳真假趙雲引發熱烈討論

太巧

太巧合